[
  {
    "paciente": "rafael",
    "data": "1969-05-23 12:00"
  },
  {
    "paciente": "rafael",
    "data": "2005-05-15 13:30"
  },
  {
    "paciente": "rafael",
    "data": "2023-11-19 11:30",
    "sintomas": "dor de cabe\u00e7a, tosse, febre alta, coriza"
  },
  {
    "paciente": "Jos\u00e9 raimundo",
    "data": "2020-10-12 12:30",
    "sintomas": "dor de garganta, tontura, ins\u00f4nia"
  },
  {
    "paciente": "Fabio Vassallo Mattos",
    "data": "2023-11-22 15:00",
    "sintomas": "tosse, tontura, n\u00e1usea, falta de fome"
  },
  {
    "paciente": "Luciano Souza",
    "data": "2023-11-30 16:30",
    "sintomas": "Dor de cabe\u00e7a, fadiga, n\u00e1usea, coriza, dor no corpo"
  }
]